覺唔覺得女仔養狗要不得

唔知點解有養狗個啲女仔 感覺上同雞無咩分別

全部女人都係雞
同狗有咩關係？

關咩事

養唔養狗都係雞嫁啦

何以見得？

養咩都係雞咖啦

供養父母既都可以係雞，關狗咩事？

養開狗先好，仼勞仼怨會拾屎會陪狗walk，唔似得啲港女

咩垃圾po
你老母養左你呢隻狗 又係雞咁話

玩狗就叻 養狗嘅女多數都係屋企人幫手
佢地會自己執屎尿 帶狗睇醫生打針 散步 剪毛 餵狗？

ex好中意狗
係街見到陌生人帶狗散步
佢竟然捉住我隻手，遞俾隻狗奶